未fc,中方最新反制措施：開放Facebook

深圳可以使用，有無人可以確認一下

先唔理fc 但係想問下開放點樣反到制？